有冇人屋企都係咁

屋企人成日講話睇倒遊行示威好煩厭 轉頭日尻日9成時間開住個cctvb 83台係度睇 新聞每loop一次就鬧啲手足一次 洗咗腦停唔倒咁

一係熄左佢, 如果廢老一定要睇tvb就轉j2

好撚辛苦

我屋企又係話睇到香港咁樣好唔開心啊 轉頭打開電視又喺到屌 自稱中立嘅港豬老母

轉咗之後無耐又轉返83 tvb其他台都算係要睇83

我無氣鳥

盡左力就算

有邊個屋企唔係咁